( 家居寬頻 ) 數碼通 / HKBN ( 新客 )

數碼通 或 HKBN , 公屋 1000mb 光纖入屋

有無乜野優惠 ? 免安裝費，免預繳 ?

請出招

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

數碼通同 hkbn 既價我都知，邊個可以免安裝費？

重好講 PCCw 我就係用緊佢 1000mb+1000mb
慢撚到，我機又打唔到，上網又要等，我用左2個月，重有20個月先完，焗撚住我出多間公司用

之前用 HKBN 500mb 都無事，順到不得了！

見到PCCW 都嬲

有無免 680 安裝費，有既即簽約 ( 只限 數碼通 / HKBN )

用 1000mb , 公屋